★昨天慶祝乜？仲以為香港突然解決房屋問題！

地產狗happy day

日日set做平安夜，咁全球咪乜問題都fix曬

香港係耶人治港
太陽神節梗係要慶祝啦

節日=鴉片

太平天國

林鄭＝耶人
梁美芬＝耶人
何君堯＝耶人
周浩鼎＝耶人
cctvb=基督教傳教平台

lihkg admin都係

耶人愛炒樓

成香港個個都有房屋問題咩

佢已經係開明耶人
又由得我地反耶
又容許成人台存在

成個香港都有問題